呢條 I❤️Lighk 女真係好靚。。。

pm me 比code你

唔好pm樓主
Pm我 我送埋ac比你

咩傻子個d都要行埋一邊

成個黃曉明咁撚樣

真人好豬

第一眼覺得幾靚，可能係對眼靚
但望埋個嘴就覺得好似男人

識佢
俾人改圖玩
唔好再推啦

知道

呢種係咪叫空氣瀏海

做咩啫你 好好玩啊

條女係咪姓梁

髮型唔得

揸佢

成個男人咁都靚

剪左頭髮先同我講野

你比張原圖我咪信比人改

中意hoilam多d

雞

係咪偽娘黎架

唔好推

好似男人

男人

好似乜個個coffee

柒版mchi

日系idol feel

好柒喎

屌你 成個男人咁喎

佢個髮型做乜撚野

agger

Fail

可惜冇腦

點解依家科技咁發達影d相出黎都可以咁濛

我覺得係載假髮男扮女

男人嚟？

成個男人咁喎

認同

樓主屌開男人？

係佢？

18歲？

各位連登仔收手啦
佢有acc 唔需要做cd rom
更加唔會咁on9問人拎invite code

唔該咁多位大佬
呢張係佢wtsapp icon
佢而家都仲用緊呢張icon
而張相好耐一直用到而家
而家都唔同咗髮形
無係其他地方放過
好明顯俾有佢電話嘅人拎咗嚟改
希望樓主/admin見到都可以幫幫手del咗去

其實睇真d , 張紙好假

集體炒車

個髪型做咩鳩

原來絲打 pmed